其實感樣係咪我唔啱

佢病左
我專登去搵佢想見佢一陣
同埋想比d野佢
但係佢話攰唔想落街
叫我返屋企
我話我等佢
等到佢出為止

其實明知對方病左
都仲想去搵佢仲想佢出尼
我感樣係咪唔啱呢
對方係咪會覺得麻煩呢

你真係智障

咪煩啦

唔想見你就欄啦

又感又尼

感你老母閪